有無人聽過Risksis Technology呢間野？

如題
想做有關Big data/data engineer既工作

去見過工
無請

上年grad 收過佢offer 冇去

in人遲到是不對的